伊巴赴美搵香港國際外科名醫療傷

【伊巴、洛荷往赴美國，向國際外科名醫求診 | 體嘢報道】

曼聯兩大主將：伊巴謙莫域和洛荷在對安德烈治一戰遇上膝部重傷，已提早收咧，前者更有可能因傷面臨職業生涯告終的大危機。瑞典傳媒《Expressen》報導，他們將動身前往美國，向國際外科名醫傅浩強（Freddie Fu）求診。

傅浩強生於香港，目前擔任美國匹茲堡大學骨科研究部的行政主任，被認為是運動醫學研究的先驅和權威。傅浩強精於研究前十字韌帶的解剖重建，並曾開創各項新的關節鏡手術技術，以治療膝部及肩部損傷。至今為止，傅浩強已經累積超過6000宗完成十字韌帶手術的經驗。

即使合約期滿，曼聯仍會一力承包伊巴謙莫域的所有醫療開支，但是跟對方續約一事仍然充滿變數。
-------------------
全新平台 - 體嘢SportsYeah，網羅體育運動，結合聲音、圖像、文字、短片嘅運動網媒，不一樣視覺認識體育！

#體嘢

睇鐵打

收到風今日喺城大排十三醫

試過比靚女洗牙

呢排每日睇兩次

楊格=宋憲
史摩寧=魏續

......太多廢柴 搞到我地呂布 白門樓被擒

搵我醫仲好啦

八健將 費蘭尼......

洗牙完全唔病